其實用電單車頭盔係咪仲好？

保護又強，又可以抹

Push

入面冇filter隔細菌

都係用來擋口水？

金屬

係，但你隻窮閪冇錢買